請緊記 不分化不割蓆

做左咁多年cdrom 第一次開po
不論各位手足今晚身在何處
請緊記我地嘅大原則 不分化不割蓆

但係 衝動是魔鬼
不分化不割蓆唔代表要無腦支持任何決定
當有疑慮/見到有問題時 請提醒一下其他手足
請各位手足無時無刻都要keep住思考
每個行動/決定有何好處 風險 代價
情況許可下儘量向同行者/質疑你嘅人解釋
我會無條件支持各位手足諗過度過嘅決定

如果見到有手足開始控制唔到情緒 請幫佢冷靜下來
我知道好多時候各位情緒都會被現場氣氛影響
唔係咁易控制到
但請不要被情緒帶動 停止思考 否則我地同無腦藍絲/狗無分別

要清楚明白理解自己想同埋要做d咩
咁樣大家先可以做到真正嘅不割蓆

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

唔好亂黎 前線亂黎既話
有好多人會動搖 我地既人比人打係會好嬲

但世界係會幫弱者 你地蝦返人轉頭既話
人地就可以企係道德高地

不分不割 但諗下下一步點做

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎